\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm,xspace}
\usepackage{bibexo}
\usepackage[hashEnumerators,smartEllipses]{markdown}

% POur le changement de mise en page en cours de route, il est nécessaire d'utiliser des versions à jour de geometry.
\usepackage{geometry,fancyhdr}




% quelques commandes pour que l'exemple marche bien
\def\R{\ensuremath{\mathbb{R}}\xspace}
\def\Z{\ensuremath{\mathbb{Z}}\xspace}
\def\N{\ensuremath{\mathbb{N}}\xspace}
\def\Q{\ensuremath{\mathbb{Q}}\xspace}
\def\C{\ensuremath{\mathbb{C}}\xspace}
\def\U{\ensuremath{\mathbb{U}}\xspace}

\def\lacc{\{}
\def\racc{\}}
\newcommand\fonction[5]{%
\begin{array}{rccc}
#1~: & #2 & \longrightarrow & #3 \\
     & #4 & \mapsto         & #5
\end{array}}




% Les entêtes/pied de page que j'utilise pour la feuille d'exos (modifiable)
\makeatletter
\fancypagestyle{exercice}{%
\fancyfoot{}
\fancyhead{}
\fancyhead[C]{Supplément}
\fancyhead[L]{MPSi}
\fancyfoot[R]{Le Bras - Lycée Montesquieu - 2017/2018}
\fancyfoot[L]{Développements limités}%
}


\newcommand\ch{\mathrm{cosh}}
\newcommand\sh{\mathrm{sinh}}
\renewcommand\R{\mathbb{R}}
\renewcommand\C{\mathbb{C}}
\renewcommand\U{\mathbb{U}}
\newcommand\K{\mathbb{K}}
\renewcommand\N{\mathbb{N}}
\renewcommand\P{\mathbb{P}}
\newcommand\E{\mathbb{E}}
\renewcommand\Z{\mathbb{Z}}
\newcommand\co{\mathcal{O}}

\newcommand\Ker{\mathrm{Ker}}
\newcommand\llbracket{[\![}
\newcommand\rrbracket{]\!]}


\iscorrigetrue  %%% POur avoir les corriges
%\iscorrigefalse %%% Sans les corrigés
\begin{document}

% Ou bien faire une citation muette.
%\nocite{calcul01,calcul02,calcul03,calcul04,dl05,dl06,dl07}
\nocite{*}

%Mise en page de la feuille d'exo (modifiable)
\columnseprule=0pt
\newgeometry{left=1cm,right=1cm,top=2cm,bottom=2cm}
\setlength\headwidth\textwidth
\pagestyle{exercice}

%appel de la biblio
\bibliographystyle{bibexo}
\bibliography{exercices}

%retour à la mise en page vide
\restoregeometry
\pagestyle{plain}
\end{document}
